Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Метод forEach створений для перебору кожного елемента масива, тобто якщо з кожним елементом масива необхіжно виконати одну і ту саму дію застосовуємо метод forEachю

Як очистити масив?
Array.length = 0 або Array.splice(0, Array.length)

Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
Array.isArray()